有冇當過我係你朋友

每次都係得我搵你你就唔會搵我嘅，我唔開心就一句安慰都冇，你唔開心想搵人講我就聽晒，咁我算點啊？之前又話無晒所有朋友有我就夠，依家就成個月都唔會whatsapp一次 我知我係asso仔啊嘛，毒撚啊嘛，所以你咪唔想搵我當係你朋友囉，我明嘅，咁你咪講清楚啲囉。
依家whatsapp親你就hea覆，一係就無視，咁樣真係好咩 我真係好攰，點解有你依個朋友好似仲難受過冇咁 係我真係毒到一個朋友都冇定係因為我真係有問題到連你都唔想做我朋友

巴打 我都一樣啫 好想好似以前咁乜都傾

日日見住好似有幅牆咁 慘過食屎

大部分女仔唔鍾意同冇自信/話自己係毒撚既男仔傾計
仲成日咁樣講晦氣說話